
                      Para mi gusto, fue una sorpresa positiva, tanque Tom Cruise no es que se estuviera cascando peliculones.
La trama de la película estaba bastante bien, no se te hace ni lenta, ni pesada ni repetitiva. Incluso algo mas larga hubiera estado bien. Para mi, bastante recomendable.
        
            